\begin{aufgabe}{Wertschätzung des starken Zwischenwertsatzes}
\begin{enumerate}
\item Sei~$X$ ein topologischer Raum. Sei~$f_x : \RR_\Dedekind \to
\RR_\Dedekind$ eine stetige Familie stetiger Funktionen (das heißt, dass die
Abbildung~$X \times \RR_\Dedekind \to \RR_\Dedekind$ mit~$(x,a) \mapsto f_x(a)$ stetig ist).
Zeige, dass der induzierte Morphismus~$f : C \to C$ in~$\Sh(X)$ aus Sicht
von~$\Sh(X)$ punktweise stetig ist.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Auf~$U \subseteq X$ ist~$f_U : C(U) \to C(U)$
durch~$\varphi \mapsto (x \mapsto f_x(\varphi(x)))$ gegeben.\par}
\item Finde ein explizites Beispiel für eine stetige Familie stetiger
Funktionen, sodass der induzierte Morphismus~$f$ zwar die Voraussetzungen, aber
nicht die Behauptung des Zwischenwertsatzes in der Formulierung "`jede stetige
Funktion~$f : \RR \to \RR$ mit~$f(-1) < 0$ und~$f(1) > 0$ besitzt eine
Nullstelle"' erfüllt.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
